旺角，天水圍，荔枝角，銅鑼灣，淺水灣，大欖，將軍澳

係唔係以為係港共封區禁錮市民地址嚟
放心！絕對唔係
其實係部份唔同同路人市集的地點
無錯，嚟20個只係部份，仲有好多，我嘗試整合咗

首先20個市集
Time Table

地址時間詳情

除咗嚟20個市集之外，仲有好多唔同同路人舉辦的市集日日都有新消息

其實愈開愈多係好事，等大家放鬆下防疫症都好，當然狗會唔會掃場，係一定會

最新

啱channel x LIFE MART《不想努力嘉年華 年宵市集》
🔺日期 : 2021年 2月5-11日 (共7天) (年廿四 至 年三十)
🔺時間 :
5/2、8-10/2 🔸13:00-20:00
6/2 (六) 🔸12:00-22:00
7/2 (日) 🔸12:00-21:00
11/2 (年三十) 🔸13:00-22:00
🔺地點 : the pulse, L3 (年宵市集) + 天台 (活動空間)，香港淺水灣海灘道28號
🐶🐱寵物友善商場 | 📣免費入場 | @thepulsehk
🔺聯合主辦 : @ArmChannelTV，@lifemarthk

【儂友 x 和你DIY 跨年市集！】
【🚗市集詳情🚕】
日期及時間｜2.10-11, 13-15
年廿九、年三十 4PM - 12AM
年初二至初四 12 - 8PM
年初一休息
．
場地｜梘單製皂
旺角廣東道 1143 號協和工業大廈 4 樓
．
入場費｜全免
主辦單位｜儂友 x 和你DIY
．
市集參與單位部份收入將捐予運動支援組織
主辦單位將扣除基本開支後全數撥捐運動支援組識

Source: IG @lennonsays
文宣Source :

[/b]
時間表Time Table

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
個市集會將10%收入捐去612人道支援基金，夠黃啦

桔緊你 x 桔梗 年宵寄賣

活動詳情：
日期：2021年2月5-7，9-11日
時間：12:00pm-9:30pm
地點：旺角砵蘭街160號地下至2樓 (桔梗位置)

P

c

推

推呀推

年宵！

同我推上去!!!!!

唔

長勝將軍

市集要人

無人同我搶姐

Push

糕

pushshshshshsh

月

繼續推1

我推

再推

唔好忘記

再推推

香港要人!!!

和你推

繼續推

裝

仲有好多人同你搶，不過搶唔到

想去但無人陪 sosad

後生仔接大棒棒做台柱

自己一個行更開心

我師傅都未出山

cfu

較

年紀老，反應慢？

大

靠

啱啱先一個人行完翻屋企

push

推推推~~~

colony forming unit

冇記性，打機唔記得推

屌

What ?

十

microbiology

心

澳洲酒好飲

我有無整合小咗市集，有的大家可以提我一吓

澳洲紅酒

up

Google後

菌落形成單位 (Colony-forming unit)

今晚開支先
聽日再買

hhg

ha

口力亻子

熱門1了

以為講封區時間表

又熱1到
開之前我都怕比人屌，明顯故意誤導人

What this shit

唔排除，嚟家封區當食生菜
老屈入面有風險，之後所有場封死
港共絕對做得出

銅鑼灣個場好多人去
好熱鬧

骨

鎖

竹

tui

讚緊你

推啊

了

聽日去可以順手支持下街站

pusdh

［反對赤化教改，守護香港末來］

本組織將就通識科改革於2月6日及7日分別在旺角和銅鑼灣擺街站，冀喚起社會大眾的關注，向政權打壓說不。

近期香港教育局打算就現有通識科框架大幅改革，包括將通識科現有六大單元縮窄至三大單元，分別改爲「一國兩制下的香港」「改革開放以來的國家」「互聯相依的當代世界」。從單元名中可見，港共政權不但把「個人成長」「公共衛生」等，讓青少年了解自我和批判公共政策的單元移除，打算向下一代灌輸赤色思想。作爲香港人，我們有責任保護下一代，免於他們被洗腦，並從通識科中學習獨立思考。

【周梓樂逝世1年3個月默哀】
日期 : 2月8日
時間 : 8:09pm

請於各地為他默哀1分鐘
*有意者可先視乎環境是否安全，自行前往尚十獻花

#網民自發 #全港 #悼念 #周梓樂

美股贏埋贏埋就係為咗輸血返黃店

希望巴打無係GME輸豬啦
如果豬咗，記緊放鬆下心情

留名先

Wow

pish

pushhhhhh

今日去咗旺角個市集真係好多人，啲嘢好靚，洗咗唔少錢會繼續去吓唔同市集支持吓

推！

樓主會唔會諗下宣傳下一啲比較少人做嘅行動，常規例如旁聽師、寫信俾手足、捐錢俾612。或者比較近期嘅可以宣傳下太空卡同dse 課程改革嘅咨詢，我個人覺得呢啲行動都幾值得宣傳。

多謝搞年宵同幫手整合嘅朋友
pushhhhhh

push push push

其實睇見都幾慘,識人係參展商
把口話自己係黃,但賣嘅係淘寶

正呀 支持